iPhone X 液晶爆撚咗

唔po潮文了邊度整會平啲

先達

華強北

apple store整最穩陣